應該係太子門外成立一個位置貼失踪者既資料，地震災區都係咁做

應該係太子門外成立一個位置貼失踪者既資料，地震災區都係咁做

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

推

都可以

貼相貼人名，我地連名都無點揾

Push

但連名都點搵

無名呀

推
721打後既失蹤者

P can’t push but push

直頭612之後所有失蹤既都貼出來

推
98美領

同意, 等D唔會上網的叔叔姨姨伯伯嬸嬸都有渠道搵仔女, ,要唔要留電話果D叫佢地聯絡議員?!?!?!

都咁多日 有冇辦法搵到失蹤者嘅資料
最低限度姓名